[又死1隻]恐怖工業意外 工人捲破碎機當場慘死

福建泉州市惠安縣一間塑料公司昨日發生恐怖工業意外。一名男工人上半身被捲入工廠的破碎機內，消防員將他救出後，證實其當場身亡。目前事故原因仍有待進一步調查。

據工友表示，該廠以生產即棄快餐盒為主，死者姓黃，安徽人，是工廠的老員工。他表示，事發時剛好路過廠房，由於當時正值上班時間，但發現機器沒有聲音，便下意識地看了一眼，赫見有人被卡住，遂立即報警求助。

在救援人員趕抵現場前，工人們曾試圖營救，但未能成功。消防、警察及急救人員其後趕抵現場，消防要先將破碎機拆開，才能將被困工人救出，並交由現場的醫護人員急救。惟經檢查後，證實該名工人已當場身亡。

做乜學亞人